PROYECTO PAISES
=======================
DESCRIPCION DE PROYECTO
--------------------------

ESTE PROYECTO DE LOS PAISES FUE CREADO CON EL FIN DE COMO VIZUALIZAR LA DIFERENTES PAISES QUE S E ENCUENTRA EN EL MUNDO
CON SU RESPECTIVO HIMNO
CREAMOS UNA CLASE LLAMADA PAIS EN EL CUAL CONTIENE LOS ATRIBUTOS NOMBRE,HIMNO,ARCHIVO DE IMAGEN Y LA URL DE VIDEO
Y SE CREA LOS CONSTRUCTORES DE LO MISMO ATRIBUTOS.

SE CREA OTRA CLASES LLAMADA ADAPTOR  DONDE VAMOS HAY VAMOS A EXTRAER LOS DATOS DE  ACTIVITY<DETALLE>